{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine. Kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen oran≈æide ja valgete triipudega v√§rviline kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan anemoonis."},{"text":"Olen oran≈æ ja valge."},{"text":"Sa v√µisid mind n√§ha filmis, mis r√§√§gib kellegi leidmisest."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Rooman liival ja mul on k√µva kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on n√§pitsad."},{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib rand."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur mereloom, kes laulab laulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Teen helisid vee all."},{"text":"Hingan √µhku."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen erakkrabi kodu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen t√ºhi."},{"text":"Sa leiad mind rannast."},{"text":"Kunagi elas tigu minu sees."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Tehas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Mul on palju k√§si, mis aitavad mul asju haarata."},{"text":"Ink on see, kuidas ma end peidan."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen tasane ja h√µljun ookeanis. Inimesed vahel ujuvad mind kasutades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse tihti puidust v√µi vahust."},{"text":"Inimestele meeldib mind kasutada lainetega s√µitmiseks."},{"text":"‚òÄÔ∏è Minu kasutamine p√§ikselisel p√§eval on l√µbus."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Surfboard","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu t√§ht ja elan mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠ê Mul on viis k√§tt, nagu staaril oleks punktid."},{"text":"Elan ookeanip√µhjas."},{"text":"Ô∏è Mul on viis k√§tt."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Clam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma n√µelan, kui sa mind puudutad ja vees h√µljud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Helendan vahel."},{"text":"Olen enamasti vesi."},{"text":"Ô∏è Sa ei taha mind rannas puudutada."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen kodut√º√ºp s√ºgaval meres, valmistatud elusloomadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin elab palju v√§rvilisi kalu."},{"text":"See kodu on elupaigaks paljudele mereloomadele."},{"text":"Sukeldujatele meeldib mind k√ºlastada, kuid peab hoolitsema, et mind mitte kahjustada."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Laevahukk","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid armastavad mind!"},{"text":"Minu v√§rv on kollane."},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen punane ja mahlane. Sa v√µid otse minu sisse hammustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune vili."},{"text":"Olen tervislik suupiste."},{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra!"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Kasvan kaunas ja te v√µite mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Vahel olen supis."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm!"},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Piim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"J√§nkud muigavad mu kallal."},{"text":"Minu v√§rv on oran≈æ."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen kr√µmpsuv ja hea maap√§hkliv√µiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse nisust."},{"text":"Mind kasutatakse tihti v√µileibade valmistamiseks."},{"text":"Sa v√µid mind toostitada."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja magus. Sa v√µid mu mahla juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili."},{"text":"Sa v√µid mind pigistada."},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan soojades kohtades puudel."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Greip","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast ja ma olen tihti kollane v√µi valge ja l√§hen pitsa peale suurep√§raselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Piim tuleb lehmalt ja seda on vaja, et mind teha."},{"text":"Kokad kasutavad mind, et pitsa maitse oleks h√§mmastav!"},{"text":"Hiir v√µiks mind n√§ksida."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning tihti punane. Olen tehniliselt puuvili, kuid sageli leiab seda salatitest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan viinapuudel"},{"text":"Lisan salatitele v√§rvi ja maitset"},{"text":"Valmistan k√ºpsetamisel maitsva kastme."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, vahel ≈°okolaadi v√µi puistangutega. Mul on auk keskel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Leiad mind pagari√§rist."},{"text":"Ma olen sageli kaunistatud."},{"text":"Ma maitsen kohviga suurep√§raselt."}],"options":[{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false},{"label":"Donut","isCorrect":true},{"label":"Muffin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}